想搵一隻旅行用既隨身router

要係
1.細
2.可以入sim卡放wifi
3.可以插lan線放wifi

屎米呢隻可以當埋尿袋用幾好，但就係差左個lan線窿
酒店wifi又成日有加密 連chromecast都用唔到

呢隻睇落就有哂我想要既功能 但雜牌又無人開箱唔知size幾大
求推薦

我自己用緊netgear nighthawk M1 齊哂你既要求 但價位就可能高左少少 用落算幾好 去旅行用足差唔多全日咁濟

好撚正但真係貴左d

push

睇下你地邊到多用咩頻譜， m1 有澳水版上淘寶搵好似最平600到800人仔，係支援嘅頻譜少d, 另外有英水版同香港版應該同頻譜， 見過人話香港有賣大概千幾蚊港紙， 平過香港行貨一千左右

隻router 要可以連酒店wifi, 之後hotspot 返出黎
酒店wifi - router - chromecast + 你部電話
之後用部電話篤返酒店個驗證, 之後個chromecast 都會上到網

其實入sim, 你電話用到張sim 咪得, 唔駛router 用到
咁買個一般旅行wifi router 就得, 用得sim 既router 好貴

佢要lan, 如果電話有type c 嘅話， 唔知道可唔可以用type c to lan share 個network出嚟呢

wifi router 通常都有lan port 架喇.. netgear 都有隻 PR2000

可能放棄有埋sim算
初衷都係想用酒店wifi用chromecast
之前要用手機data放wifi出黎用就要放過部操作唔到隻cast
所以先想要埋插sim功能
插完lan線落隻router setting會唔會好難

唔識答你難唔難, 本身做開IT狗
不過你唔好預間間酒店都有lan 位俾你好過, 一般只有wifi

你去到d 雞酒店可能會遇到問題就真
兩邊個subnet 可能會撞(大家都用最common 既192.168.1.0)
識基本troubleshoot 就解決到, 唔係既, 總會有一兩間酒店用唔到

有無興趣用呢部，我有部以前旅行用，而家無用，ok平賣唔好哂